到底啲領養撚諗咩

要家訪都算 仲要你得閒可以見下佢？
你咁同擺隻狗喺人地屋企養有咩分別
到時你得閒人地唔得閒咁點？
想見隻狗就自己養啦
本身真係想領養 但領養個班人到底有冇設身處地？
家訪其實我都覺戇鳩 如果真係有養過狗就知 好多時你唔喺屋企/冇人陪佢玩 佢都只係搵個位攤 最緊要冇雜物 日日帶佢散步 不過家訪好似已經係必經之路
有啲自己屋企養緊兩隻狗 然後質疑我本身有隻狗 養多隻係咪真係得

擺明自己唔想養想叫其他人養

比D 領養撚 撚完兩次
我以為只買不領養 DKLM

大部份都好主觀又自私

屌好撚煩呀啲19義工

自己捉

得閒可以見下佢

當自己係邊個啊

咁又唔係咁睇既領養
換個角度佢地都係想幫隻領養動物搵戶好人家
但係同時我都理解有啲動作義工好撚多要求
又比你查家宅又成 差在未查埋上三代
如果係我情願比貴啲去買有証書有健康保証既狗或貓算

我明 但有時佢地啲要求真係好無理
之前有人招領養蘇牧 個個人本身有一隻唐狗同細狗 話朋友俾咗佢養 但隻蘇牧同佢細狗唔夾所以放出嚟 即係話佢本身諗住養3隻 但佢竟然質問我本身屋企有隻狗 會唔會唔夠地方俾蘇牧
我都講到有兩間屋可以養 兩間個實用面積其實都大過好多家庭 如果同其中一間屋隻狗唔夾 可以去第二間屋

想要隻狗陪自己玩 但唔願意付出時間精力照顧

順便搵埋長期飯票

我都係

所以我係你比貴啲去買算
我都係有呢方面問題
你住公屋你judge返我有無空間養真係WTF

之前見到有狗喺馬路附近冇人理 擔心佢撞車 諗住睇下係咪走失咗 想幫佢搵返主人 點知原來係主人唔拖繩
個主人仲以為我想偷狗 好柒

明明自己養就大把時間見
又唔願養又想撚狗

見過領養柴犬Post
柴犬BB要領養費3000
柴媽就1800
人地Judge佢賣狗 仲話啲費用係涉及醫療個啲
有咩理由一隻4歲嘅狗會醫得少過3個月
好多扮領養 實際上係賣狗

我會選擇去愛協救動物
係佢手上救到就救,唔係就比會佢整死

我其實想話條女想搵人養埋佢

Post入面個個仔嚟

只買/自己執 絕不領養
絕對唔會去受d 19義工氣

自己都唔帶佢去絕育，仲要求對方幫佢絕？

去寵物店領養，買返千零蚊糧同貓砂
好過去義工度領養啦
人地仲要多數係名種

其實我覺得家訪都算
但定期要比相 或者比佢哋見吓就真心戇鳩
你比得我 咁隻狗就係屬於我
家吓唔係我求你 而係你要求我比你見佢

見到moon moon我以為狗主係女